# ola_automatv2

## Jak użyć?

Wskaz excel i katalog z pdfami. Ciesz się wynikami.\
Aby uruchomić pythonem: python script.py\
Albo kliknij po porstu na script.exe\

## TODO
1. Dodać okno z informacją o zahasłowaniu\
2. Dodać opcję z wysyłką maili do zainteresowanych

